停咗a酸半年 又開始生返暗瘡

唉 好煩
身心疲累

再繼續食a酸啦巴打
不過我都建議睇睇中醫 多數唔係皮膚結構問題 可能內分泌失調

再食

same 食左3個月左右
好返就冇食

跟住停左兩個幾月
依家夏天塊面開始勁出油

想問有冇話持續食幾耐要再驗血？
之前已經係啱啱開始食同埋食夠一個月嘅時候驗過都冇事

你咁短 唔出奇

我食左接近8個月
雖然應該未夠x 120

我都係 停咗一年
依家唔算太勁
想知如果網上買 有冇經驗巴分享下

食左8個月，一年後大爆發
完全放棄，食a酸好貴
後來發現要戒雞先無乜生

我食完一個treatment 2個月就出返油同開始多返瘡

因為我本身冇乜暗瘡
得油脂粒同勁面油
所以食左兩個禮拜左右已經完全康復

之後就堅持唔到了

你咁弱智 抵你生

冇暗瘡都要食a酸

我明呀！一生就唔想出街，咩人都唔想見，想自閉。

我之前都食過兩次A酸，每次相隔一至兩年，前排又暗瘡爆發，唔想再食，所以試下食消炎藥三個月，暫時停左藥半年，情況都唔錯，無再爆發。

我屋企仲有
巴打要唔要？
我之前食開 已經好返 食剩一盒

A酸治標不治本 因為食果時 會控制左油脂分泌
甚至連黑頭都會無 但一停藥 油脂反而更勁
反彈好正常

利申：跟醫美醫生做姑娘

乜唔係有7成機會斷尾咩

我都食過半年 停左之後都有生 但少啲未到好嚴重
但近排真係生左好多 望到都好灰
想食番a酸又無錢食 有啲想食抗生素

留tg喇

真心咩 我依家食完7個月 每日20mg 醫生叫我停，但係依然有紅印 依家食埋最後一個月10mg就停 好驚復發 ...

應該係最少你體重一半mg先有效

a酸已經係最有機會斷尾既藥，樓上話治標不治本真係山草藥

1. 就算係亞洲人都最好累計食夠120mg/kg,你食左7個月先total 4200 mg, 加一個月 300mg 先4500mg, 除非你好輕

2. 食緊a酸面紅係好正常，因為皮膚變敏感又易乾，印呢d 更加要用時間 同做下袪印先得

3. 想大機會d 斷尾，食夠120 ~ 150, 之後隔日食10 直到非常穩定

食完a酸3個月
宜家開始係咁生了...

真係好唔開心...諗緊食多次a酸 (但好似有人話唔得)/食zinc/食中藥

我食緊第2次
自己買藥

有冇聽過食完第二次都醫唔好？

我覺得食多次都冇問題，最緊要佢唔好再生

應該咁講，你指醫好係咪要去到一粒都無？